有無人知道打完真疫苗仲駛唔駛帶口罩

正常係唔駛啊！！！

強烈支持特首同司局長放棄口罩，以正視聽

要

唔會令你發病

但好似仲有機會係帶菌者

唔洗
你打完之後將張證明貼係額頭出街就得

強烈要求特區班子帶頭做